失控警甴chok聲扮惡恐嚇路邊小情侶 並以強光電筒直射市民眼企圖傷人

失控警甴chok聲扮惡恐嚇路邊小情侶 並以強光電筒直射市民眼企圖傷人

up1

up2

狗官判鐳射筆攻擊性武器罪成
即係邏輯上襲擊表證已經成立左

up4

推

up5

up6

警察=垃圾

up7

告得

其實點解唔可以屌佢老母

up8

點撚樣啊 扮靚坤 好撚惡？

許智峯係咪籌錢告狗
加埋呢單啦